其實好多上一代警狗都有BNO

係港英時代做政府職位
工作需要都會有 仔囡老婆 都有
隨時現在班警察高職白衫大粒嘢
有廿年以前年資都有BNO
鄧炳強都有

97年出世就申請到BNO啦，你係咪講BC呀？

BDTC to BNO

BNO大把人有啦

officer級直情係BC

直頭係BC
連子女都有
唔需要平權

google居英權計劃

當年係派BC
BNO 呢啲唔算係咩

如果Bno平到權
你覺得警察可以入到境？

樓主係五毛？你搞清楚先再出post, 高級個班係BC唔係BNO, 你唔好做分化撚！若BNO平權成功，居港國民有事，英國有責任幫手！

樓主分化
一半香港人都有啦
200萬人出嚟遊行有嘅肯定過半啦

97前白衫全部拎BC嫁

你估移民唔使職業審查？

嗰班拎BC嘅都上晒位，甚至退埋休

屌拿星 佢地關我地咩事?
佢走又好 唔走又好 都唔關香港人事啦

仲BNO

大把犬隻和牠們的子女揸緊居英權拎住BC啦

公務員97前可以申請居英權咖....全家即變BC

（老豆嗰時無申請，比老母屌到依家）

英國自己有 high treason law ，黎緊仲會執
班狗去到英國做仆街野英國自然會捉

同埋本身平權你要放棄哂香港所有野再去英國重新黎過係好大付出
重未計你要花努力去融入
你估班狗同藍絲咁信政府，會去特登搞自己咩，最多住夠一陣回流
相反走投無路嘅手足就幾大代價都 stay 落去

全民舉報魔警，反人類罪！你哋邊度都唔撚使去！

平權都可以ban 7班狗架姐 話事權係人地到 人地英國鍾意點玩就點玩

咁多五生毛或者熱狗反對平權唧係共產黨好駕有逃生門

差佬揸bc ga 屌

爭取平權同爭取制裁
可以係同步嘅

查到做紀律唔會批過到去